民陣係守護林鄭嘅最後一道屏障

民陣：200萬＋１人出黎遊行
林鄭：ｓｏｒｒｙ囉
民陣：雖然未徹，但我地已經贏左少少，大家可以先番屋企啦。
？＿？ 說好的不徹不退呢 ？＿？
民陣好嘢

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

唔好再出分化post，團結就是力量

停止分化 槍口對外
救回被捕義士 撤回 問責

團結
各有各好
各有各做

勇武派老鬼教你點抗爭

分化